信了民建聯Ann姐 口罩下蒸鍋燒毒

可能假口罩

希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

佢無用100%水溫

知否你的蒸口罩 經已熟過龍

因為你冇落豉油

試下好似打邊爐咁焯下佢會唔會好啲？

豉油豆粉糖醃一醃先放落去

落左鹽未

難分真與假

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

至少加幾片薑同幾條蔥落去蒸先可以辟腥味

落d 生粉好d

人哋係100%水溫，你就100度水溫，咁梗係溶喇！

要用超純水

未醃 緊係啦

屌 有位手足已經講能咗要用蒜蓉開邊蒸啦 自己做錯又怪元秋嬸嬸

同聰明藥故事一樣

用蒸籠蒸, 倒汗水唔會滴返落去, 識唔識架!

無加果皮 實爛

真既先會咁
假既燒唔爛

再加d橙皮

口罩爛左啫，但d菌係死晒喎

手術成功病人死左

屌那星 手足 你想重用囗罩定想殺能咗啲箘出下氣

唔用100%水 蒸
你個鍋會唔會有菌

你唔知我話比你知！

sls

蒸唔work

要慢煮，70度 ，三個鐘

唔記得煎封先呀

ann姐既意思係咁樣都用得架

DI WATER

叫佢出黎示範下睇下佢有咩解釋

欣賞求真精神

我信Ann姐

有腦都唔會信條柒碌蒸完重用啦

黎黎去去得呢張
係咪佢唔識呀

Milli Q啦 DI 唔夠純

信果個真係

我一路都喺度諗緊
乜唔係滾緊嘅水先係100度咩
蒸氣好似高過100度架喎

佢係講%唔係講度

In Ann姐 we trust
呢條友用錯方法蒸姐

oh shit
4D chess

成個煲唔要得

緊係溶啦
頂爺話蒸野要放死氣架

蒸同烚都唔識分

因為佢唔係蔣麗芸囉
既然佢講到咁，點解唔示範呢

唔記得落薑蔥
梗係唔掂啦

thermal equilibrium 蒸氣都應該係一百度

火喉唔岩囉 蒸到老哂
水滾要較返細火

但100 度steam既能量係多過100度既水

講咗好多次要用中火蒸，係都唔聽

水之呼吸 - 100%水溫

有冇要加少少美極吊一吊個味？

要加美極

應該消晒毒用得

收皮啦 喺屋企蒸過口罩
有窿不知幾入味

其實交俾警曱蒸會唔會好d？佢地咩都識架嘛

糖呢？兩茶匙啊！！
無落糖緊係啦！睇多啲電視啦

sor 借個位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

齊來認識蔣麗芸 出名大聲低質鳩噏蠢到暈

要一個民建聯特別設計製作的的蒸煮口罩鍋，詳情請聯絡民建聯。

公道啲講 佢唔係蒸 係烚

眼殘睇錯自膠

糖呢，就兩茶匙

蒸耐咗啦好講技巧架

我信ann jer

澳門幫手踏多腳～
元秋 你出名啦

重讀啦

drop咗好耐

WASTED

下次加兩片薑.......

垃圾收皮啦

蒸既方法錯左，要用竹籠。

D reply 笑死

識唔識煮野食架，都無落油

情熱100%

可能程序出錯，去FB問ANN姐

草莓100%

Push

配料唔夠

做咩啫你

邊個話咁樣唔用得？元秋姐讀咁多書唔會錯嘅

其他專家......

係咪冇落蒜頭呀？
最好加埋一茶匙鷄粉喎

蔣麗芸（智將）

又柒出國際！幫手推

信民賤聯唔係弱智就係蝗啦

.